\section{Specified lines}
En esta parte se debía escribir un script que recibiera dos números y los tomara como número de líneas de un determinado archivo. Donde el primer número correspondía a la primera línea, y luego se sumaban los dos números y eso correspondía al segundo número de línea. Debía imprimir lo que estuviera en el medio de esas dos líneas. Para ello se tomaron los primeros dos argumentos como los números de línea y el tercer argumento como el nombre del archivo. Primero se sumaron los primeros dos argumentos y luego utilizando el comando sed se instruyó que imprimiera del primer argumento a la suma de los primeros dos argumentos. En la figura \ref{20} se observa el script el cual es bastante pequeño, en la figura \ref{21} se muestra su uso en command line y en la figura \ref{22} se observa que efectivamente se imprimieron las líneas correspondientes utilizando el comando cat.




\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{./Imagenes/20.png} 
\caption{Búsqueda de archivos con extensión .a}
\label{20}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{./Imagenes/21.png} 
\caption{Creación de archivo statlib.index}
\label{21}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{./Imagenes/22.png} 
%\caption{Archivo statlib.index en directorio de forma gráfica}
\label{22}
\end{figure}
